\section{Resum de la \textit{pipeline}}

Com ja hem dit,
la \textit{pipeline} es
descriu amb tres apartats,
el \textit{input},
el \textit{filter} i
l'\textit{output}.

Aquesta configuració es fa amb
un sol document que descriu
la totalitat de la \textit{pipeline}.
Tot i que cada \textit{plugin}
pugui ser completat amb
altres documents,
la base està en el mateix document.
\\

Un exemple per veure una \textit{pipeline}
completa és la referència
\ref{code:pipelineLogstashFull}
si suposem que \texttt{statement\_filepath}
fa referència a
\ref{code:SQLjoin}.
\\

\lstinputlisting[
caption={\textit{Pipeline}
completa
},
float,
label=code:pipelineLogstashFull,
float,
language=logstash]
{125-manual/resources/1-config/join.conf}

És una primera aproximació
on obtenim totes les dades desitjades
per tot seguit
visualitzar-les amb el Kibana.
